# 19. skupina

S pomočjo naslednje oddaje na spletni učilnici lahko z uporabo uporabniškega imena in gesla dostopate do produkcijske različice aplikacije.

## Oddaja na spletni učilnici

https://bitbucket.org/jk97/tpo-lp4/commits/ba2d724fe604d6fd48e23a4d29a6226ea296afe0



http://projekt-tpo.herokuapp.com/



Email: upravljalec.tpo@straightas.com

Password: 12345678
